流量好多⋯⋯巴打入

屌你老母男人老狗邊度黎既流量？
漏m咪用m巾囉Tempons囉月經杯囉？
抵你俾人歧視
數據data都唔識分
唔講仲以為你去泰國變左性

講得好！！！！

On9 唔知點解會跟共產中文咁講流量
唔知以為俾男人搞到流血

gay帽hi

我劉晶

D精流量好多

啲精流量多又唔得咩

精液

又呃我入黎

冇圖啦

支持！

講開數據